希望web版可以加入keyboards控制功能

姐係好似果啲漫畫網咁,
用十字鍵
可以入post 上 同下睇文,
左右就係下一頁同上一頁.

有